致咁多位真香港人，認清目標，不打陣地戰

多謝咁多位真香港人，喺國安法的陰霾下

好多人都自我捆綁
有錢既，有樓既，會驚沒收經營多年既財產
年輕既，怕斷送自身前途
年老既，亦有好多負擔同包袱

無論你係邊類人，今日有出黎，都係真香港人
因為明白到，今時今日政府管治下，呼吸都有罪，即使你係路人，都可能被打，被拘捕，被失蹤，所以多謝你地

今日現在好多唔同類型既人，有示威者，有和理非，有勇武，有路人，發揮唔同作用
每個人都有自己目標
達成目標後，唔好打陣地戰，「只需要，死不去」咁先有未來

再一次多謝咁多位真香港人
可以再見到你哋一次真係好開心

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

我覺得呢一刻只可打社交戰

打你老母咩臭閪五毛，起一起你就知咩料啦

推

一切都唔容易

真香港人今日得返幾千人
早幾年求其一年七一都多過今日
屌

推啲相同理解既post

推，夠鐘返屋企上twitter

鬥長命先睇到佢仆街架

收皮啦散水撚

多上 twitter

點只幾千呀
放負撚